d毒撚係咪打機打上腦先走去玩野戰？？？

買堆full gear當自己打cod以一敵百
係咪以為自己好威好型